# README

Реализовать JSON API по учету премиальных баллов пользователей с учетом приведенных ниже требований к реализации:
1) Конкурентые запросы по изменению баланса конкретного пользователя
2) Выписка по всем операциям определенного пользователя (Имя, сумма, дата)
3) Ведомость по текущим балансам всех пользователей (Имя, баланс)
4) Тесты функциональности, как вы их себе представляете.
5) Рекомендуемые технологии: * Rails 5 * postgresql * ruby последней стабильной версии * rspec

Для проекта введём понятия:
* `User` - частное лицо 
* `Company` - юридическое лицо
* `Transfer` - перевод. 
`Transfer` может переходить: 
1) от `User` к другому `User` (простая перессылка)
2) от `User` к `Company` (покупка)
3) от `Company` к `User` (выплата ЗП)
4) от `Company` к `Company` (покупка)   //такой вариант отбросим
5) от `nil` к `User` (начисление)       //если нужно начислить бонусы пользователю (от root'а)
6) от `nil` к `Company` (начисление)    //если нужно начислить бонусы компании (от root'а)

### Немного комментариев
1) Я убрал возможность изменения атрибутов `Transfer`, так как посчитал данную операцию некорректной. Транзакции можно только создать или отменить (удалить).
2) Чтобы не проводить пересчёт баланса пользоавтеля решил сделать некоторый аналог функции `conter_catch`. При добавлении или отмены транзакции баланс пользователя меняется.
Таким образом когда мы запрашиваем баланс приложению не нужно пересчитывать все транзакции.

### Выполнение задач
Адрес для получения списка всех транзакций конкертного пользователя 
* `localhost:3000/users/:id/history` - все операции конкертного пользователя __(задача 1)__
* `localhost:3000/users/:id/transfers/add` POST - добавляет новую транзакию __(задача 1)__
* `localhost:3000/transfers/:id` DELETE - удаляет транзакцию __(задача 1)__
* `localhost:3000/users/:id/transfers/history` - массив элементов, состоящих из полей (имя, сумма, дата) __(задача 2)__
* `localhost:3000/users/balances` - ведомость по текущим балансам всех пользователей (имя, баланс) __(задача 3)__

Такие же запросы есть и у сущности `Company` (нужно в вушеуказанных адресах заменить `users` на `companies`)